原來香港間養心殿係假的

唔好推啊

推到佢仆街

[長文]文宣組請入，個人對於之後行動的睇法及建議

香港開始流行山寨店

屌, 我食過HK果間假野啊

大家溫故知新
［罷食］養心殿老細話上街果班年輕人全部係被煽動

屌，我食過tim

字都唔玩下衰撚過強国

明挑機，好癲
不過會唔會其實又係大陸人開
隨時翻版告鳩正版

puah

［一定要去］今晚金鍾要人呀！！！！！！我地需要陳伯！！

香港果間仲光明正大係TVB賣廣告

推

拉

Push

推到佢仆街！

賤人！！！

輕輕一推

天滅香港冒牌養心殿！！！

我知呀！ 所以先話佢仆街！！
無資格賺香港人錢！！

啲人仲可以話間野好食, 唔緊要
屌你地老母翻大陸住啦

黑店屌你老母 琴晚食完痾撚到依家呀

report晒所有page

正仆街

推上報

真的假不了

假的真不了

出黎發表意見啦 老細

原來假野

一次都無食過

推到無人食 睇下有無廢老會去支持佢地囉

[代post] 中大學生支持黑警 屌7示威者係暴徒

唉 香港越嚟越多假嘢

我都食過一次

無下次

哇

推啊

我無野講

利申：已經聽過太多呢間野既負面野

同之前間馬六一撚樣

Push
枉我幫襯過佢

豬一樣既隊友 好心假野就低調啲

唔好推呀

C

咪撚食呢間垃圾啦屌

Pish

兩年前喺台北食個老闆已經話香港嗰間係抄佢地

山寨 唔好食

不嬲都係

假野一定唔可以去食

push

食過

屌，原來係假野

假野

我無野講

罷食 fb openrice 比負評

知道係假啦，仲要係死藍絲。 我就一定永遠不幫襯同叫曬全家同朋友罷食。

留名睇執粒

仲有無邊d掛羊頭賣狗肉既垃圾山寨鋪

推比港女frd 不問世事個堆睇啊

好彩無食過

馬辣都係假

老闆中國人？

垃圾都好食既?

餓死都唔會食 我話既

老世紅底但開日本野同台灣野

假

其中一個老闆好似係金融才俊起家

Old news is so...
呢間野狗都唔屌
老細又西

推撚到仆街啦
咁姐係唔抄人野，同miniso，神抄之塔個堆垃圾有咩分別

又係分莊唔混拆伙反轉豬肚?

必推

原來係咁

你睇mini-so都生存到就知愈黎愈多大陸人

推撚死佢

正仆街臭西無恥山寨店

開假舖添啦, 香港搞咩呀

不過又咁講 大把港豬淘寶嗰啲
所謂淘寶又咪抄款平賣

仆街會唔會食撚死人嫁

大家可以去google狂俾一星佢
評分低嘅話會令到啲人唔幫襯佢㗎

我發夢見到之前有一間叫麥上日光嘅假野都係俾網民推到執粒。 大家加油。

香港啲奸商 最叻就係抄人地個名開店
等啲人以為係分店

佢今次仆街喇

仆街山寨貨！仲要咁撚貴！！以後唔撚食！！

食環呢？！！

屌好撚柒😂😂😂 又係假 中國2.0 全面開啟！

仆街

欺世盜名

咁撚貴都食

水貨店

推！

哎喲喲
本身無人知
而家俾人起底
原來一直山寨人哋間鋪
唔係好串嘅咩，出嚟解釋啦

係囉！去左邊

推推推

建議大家集氣燈死緊黑店！殺人警百話比班奸商聽唔係咁容易得逞

收佢皮

推 話俾我班港女同事聽先

原來係山寨

``

一間出假火鍋，一間出假新聞
Match

先有幸福堂 而家到養心殿
啲商人真係好仆街
早過人地喺香港註冊就食佢條水路無恥到極

正想講

推到佢仆街！

好彩仲未試食yoho新開嗰間
永不錄用

炸佢老母facebook

垃圾假貨

講左好耐 我唔明點解仲有人去

不推不是人

7月抗爭夢 (文長，有志者有心人請入)

請入黎睇下

人渣才會食
食咗變人渣

p

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

不嬲都係架啦,好耐之前都有人講過

食過嘅大家記得去google評論下比下review人地

原來流既

推到仆街

仲以為真，呢間野勁撚貴

仆街養心殿 等睇你執

香港養心殿（翻版）

勁撚多烏蠅，千祈唔好去

完來同山寨偷師 仲咁撚大聲講野 真係柒少陣啦

仲仆街過幸福週末

侵權

港共期待緊死第一個警察或者示威者

推1

推！！！

不了

係衰過
用返人地個名

去到佢冇得再用「養心殿」呢個名！
冒牌貨可恥

*推到佢

嬲到咁，收佢個檔

仆街啦

又嚟幸福堂呀

嘩屌,原來假野

擺上open rice 先

推到執笠

間垃圾啲衛生得唔得呀，報下食環啦，點死人點算

PUSH

即係繁體支那抄鳩我地囉

垃撚圾 又貴

又貴又難食仲要迫人比現金
點解係都要現金呢？

仆街 假野仲食水咁深

唔撚係講笑，我人生第一次腸胃炎就係食依間野

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

係咪真都無諗住食

可以造數??

隱瞞真實sales逃稅

推上open rice

推 想睇陳總仆街好耐
先唔講佢本身黑底 成日坐女包月仲要一腳搭幾船
佢呢間野就係靠d現金先可以無限擴充
大家擺食一排 好肯定佢玩撚完

屌呀

又貴又難食。。。

如果唔係最近d post，聽都未聽過呢間嘢

今日即出優惠

Up

間野點解仲開到鋪賺香港人錢？

女人街鴨寮街

宜家先知？

個post咁快沉

老細回應未吖

未推爆就沉

老細繼續開山寨搵銀喇

記者朋友

有果句講果句
曾經係入面做類似外判工
同啲員工吹水就知係黑底同埋有幾次見到啲好性感（有樣有身材）嘅幾女仔（我見到每次都二三個）見工 聽就聽佢地話因爲果時要開多幾間要請多啲人 但有個廚房同我講個老細係咁沖大頭 出面好多街數都又要係咁擴張
我果時做只不過第一間開唔夠一年 已經第四五間

原來又係大陸狗抄襲!

Copycat!

推到佢收皮

你仆街啦

...

[突發] 點 Cook Guide馬田BB訪問養心殿

【美食節目】台灣養心殿：與香港養心殿毫無關係

支那式抄襲真係好賤...影衰晒香港!

噚日睇左..好彩之前有FOLLOW佢....佢拍啲片好好睇咖...!

8月5號齊罷

去OpenRice 寫臭佢

一推再推
OpenRice 數臭佢

直擊養心殿午市營業狀況

Push
到告佢

原來幸福堂都係流？

大家唔好再推

係

不過宜家真個間好似開番咗係原本假個間個位
假個間轉咗名係附近開咗 應該係

推啊 造假啊

夠啦夠啦 唔好再推

唔好再推la

知道

收到就好la

對唔住